幾時先停止長高

2米幾好辛苦
香港太多設計比侏儒用